想自盡嘅人 做就輸了

這一代年青人難得有一腔熱血，應該成家立室，將正確觀念繁衍下去，而不是自己輕生希望死諫。

你死左，政府都唔會可憐你，只會從大陸繼續殖入人口填補你嘅位置，這樣一進一出，香港本地抗爭又會少左，投票又少左。

記住，留得青山在！

養自己都無能力

成家垃圾就有你份

推

有勇氣自殺
無勇氣令自己變得更強
無勇氣拉埋賣港賊一齊走

孫中山不下十次先贏到

人地絕望 做死士
呢啲人絕望就自殺

要死由佢啦
少一件負能量來源 無咩所謂

留得青山在

但問題係 人地想成坐山剷平你

可以點